[求助]唔小心買多左2張Chainsmoker演唱會票

我唔小心買多左2張票...
原價放出 我可以去拎埋票比你
求好心人接收 無限感激
Block B Free Standing $588 + $15 手續費

好心人麻煩tg我 多謝唔該你!!!
tg : tguglygirl

2018/03/27 8:00pm TUE

push

PUSH

push....

諗起chainsmokers唱closer live段片
都係聽返cd算啦

唔買都買左 仲要買多左2張

agger

要！

TG左

link...?

唔好咁啦 我仲要放

tg me !! thanks!!
tg : tguglygirl

繼續推 求好心人

上youtube search closer都好易搵到啦
73m views

幫緊你推

怕講緊唔同片
睇左了

pish